擺低你地呢排Loop得出多既歌

我先

衛蘭-回電我

屌 標題打錯字

這是弱者不願公開的悲歌

忽然之間

我們 陳奕迅
當我想起你 余春嬌

草東沒有派對 情歌

Lsd audio

dont stop me stop -queen

誰明浪子心---陳樂基個版本

Egotistic

Sting - Shape of my heart

Leon

Power of Love - by Laura Branigan

Rough - Gfriend

如常

別再為他流淚 梁靜茹

陳奕迅 漸漸
于文文 體面

飢餓遊戲 關楚耀

漸漸 Eason Chan

大吟釀

我不想改變世界 我只想不被世界改變

Charlie Puth - The Way I Am
Charlie Puth - Patient
Bebe Rexha - I’m a Mess
Shawn Mendes - Stitches
Bebe Rexha Louis Tomlinson - Back to You
Alan walker - All falls down
Camila Cabello - Never be The Same

地下街
Sakurazaka- 福山雅治

AGA - 小問題

絕
續集

周國賢 天馬行空

你會在哪呢 老蕭

得咁少人聽英文歌

Charlie Puth - Done For Me (feat. Kehlani)
Cheat Codes, Little Mix - Only You

戀無可戀

雨櫻花－飛兒樂團

中文
張敬軒-缺
英文
Charlie Puth-Attention
日文
jojo第三季op1

natural imagine dragons
writings on the wall sam smith
必殺技

最後祝福

到此為止

我愛的人 by 陳小春

Mama

濛 麥浚龍

N GOlO kante ballalaaalalal~~

Take me under

Fall out boy~champion

最後晚餐 沖天救兵MV版

IDGAF - Dua Lipa

香港人英文差

Halsey - Alone
Halsey - New Americana

南條愛乃 - 嵐のなかで君だけは

Luna sea - I for you

Eastside
Demi - Sober

幼稚完

一場朋友 許美靜

不屈

世界末日
綿綿

Aimer-my sweetest one

地下街 周國腎

黃色大門 （哭泣版）

一句到尾

Are you happy? - モーニング娘。'18
わがまま 気のまま 愛のジョーク - モーニング娘。'14

X Japan-紅, Dahlia
届かない恋
夠鐘

Lucid dreams

はねバド

逆插玫瑰

Beat it ~

毛不易 無問

天真有邪

成日諗住坑口

有冇人有聽devil trigger
Dmc5個首

一顆愛你的心～時時刻刻為你轉不停
我的愛，也曾經，深深溫暖你的心靈
你和他～～之間～～～是否已經有了真感情
別隱瞞，對我說，別怕我傷心

不吐不快

即使宁宙淪陷也在你身邊......

Jason Becker - Air

the weeknd-call out my name

We Are - ONE OK ROCK

燈塔
睡前服

學貓叫

Akec Benjamin - Let me down slowly

Aklec Benjamin - Let me down slowly
自膠

濱崎步 m

Lil pump - d rose

安靜

NF Lie

Eminem - without me

意有所至 而愛有所亡 有無同好

Look at me now 洗腦

A$AP ROCKY - Praise The Lord (Da Shine)

DJ:深化危機、寧願當初不相見

Eason：漸漸、心的距離、多少

Eason 遠在咫尺 黑洞

Rain sound - MIGYO
李白 -李榮浩
自我感覺良好- gin lee
半祝福- 周XX

只愛一個人 万刀甲

Poker Face - Eric Cartman

最美麗的期待
模特
認真的雪
給我一首歌的時間

紅塵客棧

halsey gasoline

孫燕姿 - 風衣

首歌嘅英文名同我個username 一樣

TL-SHE MY BAE BAE

陳穎恩 那些你很冒險的夢
hebe 演員

濛
幾分之幾
幾分鐘的約會